出世紙點證明係陳彥霖老母？？

Dllm 有個TG grp喺 DI search名都有六個叫陳彥霖
（我搵唔返張圖 有冇手足有？）
再加上出世紙道具唔難整
識p圖有printer就整到

打晒格仔係咪邊個話係佢媽都得？
有冇人fc到佢媽係無線個女人嗰把聲？

點解全世界都要幫佢個女討回公道 佢呀媽會話煩

如果我諗多左 唔覆or用不推文plz

?

金田一仲撚煩

收皮啦popo